理性投票應唔應該12碼

應該
唔應該

唔應該係 但抵撚死

相信呢種情況發生係邊隊波到都冇人會服

唔應該 求英超賽會比返3分利記

連登你同人講理性 仲要係波台

呢球要唔合理先可以令到利迷最嬲
所以我覺得呢球唔應該比

我地阿狗服喎場場都黑反正

波台最講道理，cctoy先唔理性

呢球12m係唔應該比

但前面d越位唔好講到比人針咁

應該1:0

咁得閒 唔洗開工牙？

唔係蓄意唔應該比啦

根本就係黑哨
。
。
。
。
。
。
本身黑碧一個轉身就單刀啦，痢狗黑哨走甩左個紅牌執到

事實就係羅拔臣踢慢咗俾韋大帝踢中波先
然後踢咗落韋大帝隻腳度
只係韋大帝跌慢咗觀感唔算好嚴重
但中人後中波就係事實

不過第一球好明顯係今年出現過唔知幾多次嘅鳩拉

利狗打算好似侵侵咁唔承認投票結果

羅拔臣一定無意 碧福特一定有意!!!

幾典你未收？

唔明點解唔係12m 波又踢唔到 黑b又的確掂左個波先 一腳兜埋去中左腳 都唔係12m咁應該係乜
阿狗咪又俾人吹過呢啲12m

今季唔會理你有冇蓄意依D野
不如練"了"起個波博對手 手球仲實際

收皮啦垃圾

yes. R26真係踢腳踢唔到個波.
所以今季要改變踢波方法.

冇既 如果var球證場場都執得咁細咪服你囉
呢啲又睇到 馬佳亞攬低人又睇唔到既

佢連波都攞唔到轉條毛

黑碧掂到波，羅拔臣完全唔中波但中人
犯規唔講動機，踢到人就係foul講撚完

又黎
你老母山癌都應該關曼聯事